# О программе #
## Программа решающая задачи типа:##
Русское слово из четырех букв закодировано при помощи алгоритма RSA открытым ключом (e ,m).
Шифрованное сообщение имеет вид (a[1]; a[2]; ... a[n] ). Подберите закрытую часть ключа и прочитайте исходное слово.
Буквам русского алфавита соответсвуют числа в диапазоне от 2 до 32 (исключены буквы “e” и “ъ”).
![5cnD2tW-T4c.jpg](https://bitbucket.org/repo/8y9xzr/images/4048065480-5cnD2tW-T4c.jpg)
## Запуск ##
### Windows ###
1. Переходим на [страницу загрузки](https://bitbucket.org/ViktorKovalev3/rsa-decode/downloads)
2. Качаем и запускаем 2 кликом
3. Используем
### Linux ###
1. Переходим на [страницу загрузки](https://bitbucket.org/ViktorKovalev3/rsa-decode/downloads)
2. Скачиваем
3. Разрешаем запуск в свойствах файла или с помощью chmod
4. В терминале переходим в папку с файлом
5. Запускаем командой ./имя_файла
6. Используем